﻿Este proyecto implementa la visualizacion en un osciloscopio digital de una señal de ECG. 
Sirve como prueba para el proyecto 4: procesamiento_digital 

Video de funcionamiento: https://youtu.be/S5SQwV0vg2M
